（有無搞錯）港台Youtube仲差4千先到百萬訂閱

港台

995k訂閱

視點31 131k訂閱

仲有蘋果就汁大家都知

無錢科金既幫手Youtube訂閱，睇下廣告支持下都好

蘋果主頻道1.5m 訂閱，幫手推到2m

果籽 395k 訂閱 ，幫手推上500k

飲食男女392k 訂閱，幫手推上500k

壹週刊548k 訂閱，幫手推上1m

除主頻道外，其他3條頻道其實都好好睇，特別係果籽，製作用心，好過好多Youtuber,幫手搵晒身邊朋友家人訂閱啦，支持下

全部訂閱晒

推

Push

加油

原來我未訂閱視點31 即刻訂閱返

原來仲未上到

pushhhh

推高質節目

push.

港台依家997啦

Pish

推爆佢

1m 未